[
    {
        "randomId": 150
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inkuba ikubita ikwerekeje umugongo",
            "option_1": "Umuheto",
            "option_2": "Intembatembe",
            "option_3": "Intorezo n'irago",
            "option_4": "Akazuba karashe",
            "correct_answer": "Umuheto"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyabugenge n'ubugenge bwayo",
            "option_1": "Isake; impanda",
            "option_2": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "option_3": "Ururimi rwawe",
            "option_4": "Akaganza k'uruhinja",
            "correct_answer": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nishe inkuba nyihambiriza indi",
            "option_1": "Igihondohondo",
            "option_2": "Inzogera",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Guhambiriza igitoki ibirere; guhambiriza inshinge indi",
            "correct_answer": "Guhambiriza igitoki ibirere; guhambiriza inshinge indi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kagaba arabagira ku ishyamba",
            "option_1": "Akishywa mu rutoki",
            "option_2": "Agahoro mu ntoki",
            "option_3": "Agahinda mu nda",
            "option_4": "Ishinya y'urushishi",
            "correct_answer": "Agahinda mu nda"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Amashyiga",
            "option_3": "Umwumano w'ishashi",
            "option_4": "Inzira ijya mu kigega",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ca bugufi baragosora",
            "option_1": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Ifundi mu murama",
            "correct_answer": "Ifundi mu murama"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Agatiritiri kaje kaduruza, kaje kuzatina umugabo",
            "option_1": "Umubiri w'umuntu",
            "option_2": "Imbwa ifite igufa",
            "option_3": "Imbeba mu muguta",
            "option_4": "Umusore",
            "correct_answer": "Umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyamukata ntimena",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Ugutwi kw'imbeba",
            "option_3": "Igishirira kiguye mu mazi ashyushye",
            "option_4": "Ikirenge",
            "correct_answer": "Ikirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karakurizaga karakurutaga waduri we!",
            "option_1": "Icyiyoni mu isoko",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Ikigoli",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Segikwekwe umutwe wa Mukono",
            "option_1": "Urwara",
            "option_2": "Umuko mu mukokwe",
            "option_3": "Agacebe k'intama",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Umuko mu mukokwe"
        }
    }
]